匈牙利/瑞典工作假期一問

有冇師兄/姐已經喺匈牙利/瑞典工作假期緊?
究竟你地係點搵工同住宿?
剩係得A1程度會唔會好難搵到當地工作?
有冇報啲短期課程學番當地語言?
Thanks

推